韓國Cosmopolitan最倒米封面！！

點買得落手啊..罷買啦

零時尚感

幾時封殺西女人

左下是咪肛塞泥

成個唐仔咁

第二張Rapmonster

娜璉真係巧令令

兩隻手斷晒, 陰公

其實睇耐咗幾可愛

你真係好變態

佢精分狗

On9?

成隻RM甘

tvb個師奶去韓國發展？

準備單飛？

要睇幾耐？

不如用rm 仲多銷量

醜撚到